隱隱覺得政府將撤回條例,林鄭要下台

徹回左
我地繼續溫水煮蛙
有好多冇得反嘅野
變嘅變
走嘅走
咁就廿年了
你甘心？
如果唔甘心
不如今次
搞大佢？

係就快

你覺得？
一日未撤一日都唔可以鬆懈

放心,無意分化/令大家鬆懈